有冇人係冇用過ig？

真毒冇用過

一樣
呢幾年連Facebook 都冇用

見到身邊啲fd個個都用ig
自己好似好脫節咁

全部都有用